過減速𡒊刮底

琴日過𡒊既時候刮左一下底，都幾大聲下，想問下除左有可能底盤生銹同漏油之外仲有咩注意？行車既時候可以留意d咩去check 下架車有無其他問題.

唔該咁多位巴打～

Low低左？

無low低啊，普通hatchback

普通hatchback過壆點會刮底...你80一嘢衝過去

避震機已打柴？

個壆唔低的，我收到好慢照刮